[有圖] 有條友就咁放個口罩係坐位度

一係就袋好個口罩佢，一係就好似左邊果位女士咁啦
就算就咁放係枱度都好過放係個坐位度啦
放係枱度起碼之後會抹枱先入客
但係就咁放個口罩係坐位度，我相信佢99%都唔會清潔消毒個坐位後先入下一台客

mon post 狗開工